# 1.8.0
- `IFS-262`: `isyfact-masterpom` deprecated (Abschaffung mit IsyFact 2.0), `isyfact-masterpom-lib` aufgelöst, Bibliotheken benutzen `isyfact-standards` als Parent-POM

# 1.7.0
- `IFS-189`: Repositories der IsyFact-Standards zusammengeführt, Bibliotheken benutzen wieder gemeinsames Produkt-BOM und werden zentral über das POM isyfact-standards versioniert

# 1.5.1
- `RF-161`: Bibliotheken binden genutzte Bibliotheken direkt ein und nicht mehr über BOM-Bibliotheken

# 1.4.2
- `IFS-44`: `PlisException`, `PlisBusinessException` und `PlisTechnicalException` nicht mehr deprecated.

# 1.4.1
- `IFS-14`: `PlisException`, `PlisBusinessException` und `PlisTechnicalException` als deprecated markiert.
